日本富士卡4G

有冇人用過？
好平想知有冇伏

拆咗未?
我買過，都係呢個包裝不過係7日，拆開原來唔係富士咭
寫住億點，不過去到都用到。

我都係億點
4g快唔快？有冇斷過？

幾錢？

冇斷過，平均2x, 試過99

$65 咋

你買幾錢？

上年8月去時買，都係$65

咁都幾抵喎

專業D啦 圖都偷翻黎

用連登仔推介既sim2fly都唔錯